想問吓夏神而家係世幾

世一

認真top5

世一啦
一個carry成隊車仔喎

疤冇美斯ok
祖記冇c朗ok
車仔冇夏神降班喇屌.....

疤冇美斯ok?????????????????

踢緊西丙

唔降班咪叫ok囉
幾時話疤冇美斯仲識飛呀

平心而論佢肯認真踢波真係好撚勁

世5
Curry lbj kd kawhi之後

屌你連全能到仆街嘅wb都唔包埋

個人直接參與19球 冠絕英超 仲唔係世一？

夏神去曼城組團贏利狗啦

夏神有上連登？